一返學啲焦慮情緒又出黎

屌你老母

屌你仆街 幾撚時可以戊

死呀屌你老母

一返學想死

廢青

屌你老母！！！！
邊個想返

唉我都係
啱啱仲要見到同學交啲功課好pro

好撚多野交呀屌
每日落堂就係想衝返屋企訓上床
咩都唔理 但又好撚多野交
唉

Same

岩呀

交換 唔想返工